無關抵制，而是TVB真是差。現在講電視的都是老一輩，根本不發覺TVB的問題。

講電視？

廢老一代就係睇無線啲節目去培養港豬價值觀